//Use Array for Question
let questions =[
    {
        question_no:1,
        question:"事故の責任を　_______ 社長は会社を辞めた。",
        answer: "とって",
        choice: [
            "して",
            "とって",
            "もって",
            "かけて"
        ]
    },
    {
        question_no: 2,
        question:"携帯電話を　_______ トイレに落としてしまった。",
        answer: "うっかり",
        choice: [
            "めっきり",
            "うっかり",
            "こっそり",
            "きちんと"
        ]
    },
    {
        question_no: 3,
        question:"長い間　_______ しておりますが、お元気でいらっしゃいますか？",
        answer: "ごぶさた",
        choice: [
            "ごぶさた",
            "いたずら",
            "おじぎ",
            "ちょうだい"
        ]
    },
    {
        question_no: 4,
        question:"兄は交通事故に　_______ 、入院してしまいました",
        answer: "あって",
        choice: [
            "あって",
            "ひいて",
            "のって",
            "つかまって"
        ]
    },
    {
        question_no: 5,
        question:"医者に太りすぎだから　_______ の高くない食事をしろと言われた。",
        answer: "カロリー",
        choice: [
            "カロリー",
            "ナンバー",
            "サービス",
            "アイデア"
        ]
    },
    {
        question_no: 6,
        question:"その話に深く　_______ して、泣いてしまった。",
        answer: "感動",
        choice: [
            "強調",
            "理解",
            "暗記",
            "感動"
        ]
    },
    {
        question_no: 7,
        question:"______ 子どもなので、自分の思っていることを言わないことが多い。",
        answer: "おとなしい",
        choice: [
            "なつかしい",
            "くわしい",
            "おとなしい",
            "さわがしい"
        ]
    },
    {
        question_no: 8,
        question:"僕は毎日新宿で山手線に乗り　_______ 大学に行く。",
        answer: "かえて",
        choice: [
            "もえて",
            "こえて",
            "かえて",
            "みえて"
        ]
    },
    {
        question_no: 9,
        question:"五　_______ おきに木を植えました。",
        answer: "メートル",
        choice: [
            "ページ",
            "カーテン",
            "テーブル",
            "メートル"
        ]
    },
    {
        question_no: 10,
        question:"地球は　_______ 休みなく回っている。",
        answer: "常に",
        choice: [
            "常に",
            "更に",
            "直ちに",
            "すぐに"
        ]
    },
]